［粒粒皆辛苦］一人一個公司出差打苦頭嘅方法

我先

自己搵平滙率找數
但claim錢就係酒店機場搵個最貴滙率去claim 賺差額

去機場自己坐巴士
Claim錢claim機鐵

公數賺里數

唔會check到咩？

點check

正常公司有個滙率俾你claim

claim機鐵都得 不如飛的啦

是但搵間最貴 唱100蚊咪可以用佢張單claim
有單是常識吧

找數用信用卡 唱錢用atm
都係計銀行滙率 你唔比銀行單佢睇咪得囉

有單係有單
咪有張$100單囉
搭巴士可以claim機鐵
咁你全部搵手寫單自己寫完claim咪得囉
洗乜咁煩?

聽過claim 手信
入買嘢食條數

食野冇得claim